我個fd出咗事

就係咁嘅 佢而家好沉迷連登
成日都唔覆嘢
可以點救佢

你的朋友就是你

唔係唔係 真係唔係

呢個po係想等佢上水